點先叫遇到自己真正中意既人

如題
會唔會第一眼就覺得好似之前有見過佢咁？

想做愛算唔算

淨係試過有個男仔識落左覺得如果係我男朋友都幾好 會幾留意佢 同埋心入面會想多啲同佢相處 但又未到話鐘意 因為我當時有男朋友 純粹係覺得如果單身嘅都想同佢試下發展

後尾我男朋友同我分左手 估唔到個男仔追我 依家係現任

咁我一定唔係呢種

1st impression
我信一見鍾情

我記得第一次見到佢個下 我面都紅晒 唔知點解

但有聽人講 一見鍾情 只係大家對雙方顏值既認可
(利申: 本人都會對人一見鍾情

顏值其一啦
咁一見嗰下都feel到d性格嘅

當五大訴求全部落實時你就會遇到， 如果唔係你一世都無

我都有遇過類似
但我果個係做朋友okay，如果做男朋友，我會覺得啲位我接受唔到...

當你夜晚自己一個行番屋企嗰陣會諗起佢 佢就係你鐘意既人

當你係街到食緊好食既野 見到好靚既風景嗰陣會想佢係你旁邊 佢就係你鐘意既人

近來都有呢種經驗 對望一見如故的經驗
唔知係咪真正鐘意
但似乎有一種眼神交流好似令自己知道 你同呢個人會有啲關係咁
對上一次嘅關係 我都好記得第一次同佢嘅眼神接觸 雖然後來分開了。

二次元算唔算

但係對佢無性慾 咁算唔算鐘意

同我一樣

咁就要睇吓巴打你本身既價值觀係點

我對我鐘意既人都冇咩性慾 但係我真係好鐘意佢

只要一諗起佢就會覺得好幸福

可能我仲係好幼稚 仲係停留緊係慾望既滿足

慾望同性慾唔同既 我都有慾望 我想同佢靜靜地睇吓書睇吓劇

對性慾滿足既追求都唔代表幼稚架 追求既野唔同啫

係邊到識嘅先，如果係大家都有做緊嘢（工作/上堂）嘅場合識，可能你係比佢嘅態度吸引，你自己唔知姐

如果係係條街見到個D就算啦，個D 100%比個樣吸引

第一impression = 樣先

當你見到呢個po就諗起佢